# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-08 00:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-19 03:35+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: 4.2/applet.js:370 4.2/applet.js:1072
msgid "Deactivate vpnLookOut"
msgstr "停用 vpnLookOut"

#: 4.2/applet.js:386 3.8/applet.js:355
msgid "TRUE"
msgstr "TRUE"

#: 4.2/applet.js:387 3.8/applet.js:356
msgid "FALSE"
msgstr "FALSE"

#: 4.2/applet.js:417 3.8/applet.js:395 2.8/applet.js:214
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features including notifications and audible alerts."
msgstr "您似乎缺少讓這個小程式完整運作所需的程式，包含通知與聲音警示等功能。"

#: 4.2/applet.js:417 3.8/applet.js:395 2.8/applet.js:214
msgid "Please execute, in the just opened terminal, the commands:"
msgstr "請在剛開啟的終端機中執行以下指令："

#: 4.2/applet.js:418 3.8/applet.js:396 2.8/applet.js:215
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分相依套件尚未安裝！"

#: 4.2/applet.js:445 4.2/applet.js:1075 4.2/applet.js:1084
msgid "vpnLookOut deactivated"
msgstr "vpnLookOut 已停用"

#: 4.2/applet.js:445 4.2/applet.js:1084
msgid "or Middle-Click to activate"
msgstr "或按滑鼠中鍵啟用"

#: 4.2/applet.js:447 3.8/applet.js:422 2.8/applet.js:241
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: 4.2/applet.js:822 3.8/applet.js:773
msgid "Switching to: "
msgstr "正在切換至："

#. metadata.json->name
#: 4.2/applet.js:867 4.2/applet.js:942 3.8/applet.js:818 3.8/applet.js:893
#: 2.8/applet.js:588 2.8/applet.js:655
msgid "VPN Look-Out Applet"
msgstr "VPN Look-Out 小程式"

#: 4.2/applet.js:873 4.2/applet.js:950 3.8/applet.js:824 3.8/applet.js:899
#: 2.8/applet.js:594 2.8/applet.js:661
msgid "Waiting for VPN interface information"
msgstr "正在等待 VPN 介面資訊"

#: 4.2/applet.js:883 4.2/applet.js:962 3.8/applet.js:834 3.8/applet.js:909
#: 2.8/applet.js:624 2.8/applet.js:703
msgid "Connection ON/OFF"
msgstr "連線開/關"

#. 4.2->settings-schema.json->connectAtStartup->description
#. 3.8->settings-schema.json->connectAtStartup->description
#. 2.8->settings-schema.json->connectAtStartup->description
#: 4.2/applet.js:896 4.2/applet.js:1000 3.8/applet.js:847 3.8/applet.js:947
#: 2.8/applet.js:603 2.8/applet.js:682
msgid "Connect to VPN as this applet starts."
msgstr "小程式啟動時連線至 VPN。"

#. 4.2->settings-schema.json->reconnect->description
#. 3.8->settings-schema.json->reconnect->description
#. 2.8->settings-schema.json->reconnect->description
#: 4.2/applet.js:901 4.2/applet.js:1005 3.8/applet.js:852 3.8/applet.js:952
#: 2.8/applet.js:608 2.8/applet.js:687
msgid "Try to reconnect to VPN when it shuts down incidentally."
msgstr "VPN 意外中斷時，嘗試重新連線。"

#: 4.2/applet.js:921 3.8/applet.js:872 2.8/applet.js:637
msgid "Help..."
msgstr "說明..."

#: 4.2/applet.js:950
msgid "vpnLookOut is deactivated"
msgstr "vpnLookOut 已停用"

#: 4.2/applet.js:973 3.8/applet.js:920 2.8/applet.js:715
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#. 4.2->settings-schema.json->Torrentpolicy->title
#. 3.8->settings-schema.json->Torrentpolicy->title
#: 4.2/applet.js:1026 3.8/applet.js:972
msgid "VPN-related Apps Manager"
msgstr "VPN 相關應用程式管理員"

#: 4.2/applet.js:1033 3.8/applet.js:979
msgid "View Activity Logs"
msgstr "檢視活動記錄"

#: 4.2/applet.js:1057 3.8/applet.js:993 2.8/applet.js:669
msgid "Network Settings"
msgstr "網路設定"

#: 4.2/applet.js:1061 3.8/applet.js:997 2.8/applet.js:673
msgid "Network Connections"
msgstr "網路連線"

#: 4.2/applet.js:1072
msgid "Activate vpnLookOut"
msgstr "啟用 vpnLookOut"

#: 4.2/applet.js:1086
msgid "vpnLookOut reactivated"
msgstr "vpnLookOut 已重新啟用"

#: 4.2/applet.js:1149 3.8/applet.js:1060
msgid "or Middle-Click to disconnect"
msgstr "或按滑鼠中鍵中斷連線"

#: 4.2/applet.js:1163 3.8/applet.js:1074 2.8/applet.js:793
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: 4.2/applet.js:1182 3.8/applet.js:1091
msgid "Started by vpnLookOut: "
msgstr "由 vpnLookOut 啟動："

#: 4.2/applet.js:1194 3.8/applet.js:1099 2.8/applet.js:800
msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷連線"

#: 4.2/applet.js:1212 3.8/applet.js:1117
msgid "Blocked by vpnLookOut: "
msgstr "由 vpnLookOut 封鎖："

#: 4.2/applet.js:1230 4.2/applet.js:1236 3.8/applet.js:1135 3.8/applet.js:1141
msgid "or Middle-Click to connect"
msgstr "或按滑鼠中鍵連線"

#: 4.2/applet.js:1262 3.8/applet.js:1167
msgid "Stopped by vpnLookOut: "
msgstr "由 vpnLookOut 停止："

#: 4.2/applet.js:1280 4.2/applet.js:1282 4.2/applet.js:1285 4.2/applet.js:1286
#: 3.8/applet.js:1181 3.8/applet.js:1183 3.8/applet.js:1186 3.8/applet.js:1187
#: 2.8/applet.js:832 2.8/applet.js:836 2.8/applet.js:837
msgid "VPN:"
msgstr "VPN:"

#: 4.2/applet.js:1317 3.8/applet.js:1214 2.8/applet.js:860
msgid "is fully functional."
msgstr "功能完全正常。"

#: 4.2/applet.js:1318 3.8/applet.js:1215 2.8/applet.js:861
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有相依套件均已安裝"

#. 2.8->settings-schema.json->stopTransmission->description
#: 2.8/applet.js:613 2.8/applet.js:692
msgid "Shut down properly Transmission as soon as VPN falls."
msgstr "VPN 中斷時，立即正常關閉 Transmission。"

#. 2.8->settings-schema.json->restartTransmission->description
#: 2.8/applet.js:617 2.8/applet.js:696
msgid "Try to restart Transmission as soon as VPN restarts."
msgstr "VPN 重啟時，嘗試重新啟動 Transmission。"

#: 2.8/applet.js:771 2.8/applet.js:773
msgid "Click to disconnect from VPN"
msgstr "點選以中斷 VPN 連線"

#: 2.8/applet.js:802 2.8/applet.js:804
msgid "Click to connect to VPN"
msgstr "點選以連線至 VPN"

#. metadata.json->description
msgid ""
"A Cinnamon applet that watches over the VPN link, displays its status, "
"allows to connect at start-up to the last VPN used, allows to reconnect the "
"VPN link if it incidentally drops, and can stop or restart VPN-related apps "
"according to the state of the VPN."
msgstr ""
"一個 Cinnamon 小程式，可監看 VPN 連線、顯示其狀態、允許在啟動時連線至上次使用"
"的 VPN、允許在 VPN 連線意外中斷時重新連線，並可根據 VPN 狀態停止或重啟 VPN 相"
"關應用程式。"

#. 4.2->settings-schema.json->Alerts->title
#. 3.8->settings-schema.json->Alerts->title
#. 2.8->settings-schema.json->Alerts->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. 4.2->settings-schema.json->VPNpolicy->title
#. 4.2->settings-schema.json->sectionV1->title
#. 3.8->settings-schema.json->VPNpolicy->title
#. 3.8->settings-schema.json->section1->title
#. 2.8->settings-schema.json->VPNpolicy->title
#. 2.8->settings-schema.json->section1->title
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#. 4.2->settings-schema.json->Shortcut->title
#. 3.8->settings-schema.json->Shortcut->title
#. 2.8->settings-schema.json->Shortcut->title
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionA1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section2->title
#. 2.8->settings-schema.json->section2->title
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionA2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section3->title
#. 2.8->settings-schema.json->section3->title
msgid "Sound Alert"
msgstr "聲音警示"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionS1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section5->title
#. 2.8->settings-schema.json->section5->title
msgid "Shortcuts"
msgstr "快速鍵"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionT1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section6->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionT2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section7->title
msgid "Managed Apps"
msgstr "受管理的應用程式"

#. 4.2->settings-schema.json->sectionV2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section8->title
msgid "Activity Logs"
msgstr "活動記錄"

#. 4.2->settings-schema.json->vpnInterface->description
#. 3.8->settings-schema.json->vpnInterface->description
#. 2.8->settings-schema.json->vpnInterface->description
msgid "VPN Network Interface"
msgstr "VPN 網路介面"

#. 4.2->settings-schema.json->vpnInterface->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->vpnInterface->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->vpnInterface->tooltip
msgid ""
"You should be able to leave this field empty. This applet will try to detect "
"this."
msgstr "此欄位可留空，小程式會嘗試自動偵測。"

#. 4.2->settings-schema.json->vpnName->description
#. 3.8->settings-schema.json->vpnName->description
#. 2.8->settings-schema.json->vpnName->description
msgid "VPN Name"
msgstr "VPN 名稱"

#. 4.2->settings-schema.json->vpnName->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->vpnName->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->vpnName->tooltip
msgid ""
"This information is automatically changed when connecting to a VPN.\n"
"It therefore contains the name of the last VPN to which you connected."
msgstr ""
"此資訊在連線至 VPN 時會自動變更。\n"
"因此，會包含上次連線的 VPN 名稱。"

#. 4.2->settings-schema.json->connectAtStartup->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->connectAtStartup->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->connectAtStartup->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to try to connect to the last VPN at start-"
"up."
msgstr "勾選此選項後，小程式會在啟動時嘗試連線至上次使用的 VPN。"

#. 4.2->settings-schema.json->deactivateAtStartup->description
msgid "Deactivate this applet at startup"
msgstr "啟動時停用這個小程式"

#. 4.2->settings-schema.json->deactivateAtStartup->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, this applet starts in 'deactivated' state, "
"saving resources but not monitoring anything. You can activate it from its "
"menu."
msgstr ""
"勾選此選項時，小程式會以「停用」狀態啟動，以節省資源，但不會監控任何活動。可"
"從其選單中啟用。"

#. 4.2->settings-schema.json->reconnect->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->reconnect->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->reconnect->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to try to reconnect to VPN when it shuts "
"down incidentally."
msgstr "勾選此選項後，小程式會在 VPN 意外中斷時嘗試重新連線。"

#. 4.2->settings-schema.json->respectUserRequest->description
#. 3.8->settings-schema.json->respectUserRequest->description
msgid ""
"Do not try to reconnect automatically if the VPN has been disconnected by "
"the user."
msgstr "如果 VPN 是由使用者主動中斷連線，則不要嘗試自動重連。"

#. 4.2->settings-schema.json->respectUserRequest->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->respectUserRequest->tooltip
msgid ""
"If, by this applet only, the user disconnects the VPN, then no automatic "
"reconnection will be tried."
msgstr "如果使用者僅透過這個小程式中斷 VPN 連線，則不會嘗試自動重新連線。"

#. 4.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
#. 3.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
#. 2.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 4.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
#. 3.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh interval:"
msgstr "重新整理間隔："

#. 4.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Time interval, in seconds, between two verifications of VPN link status. A "
"low value increases security but causes more activity. Choose a value that "
"is greater as your computer is slow."
msgstr ""
"檢查 VPN 連線狀態的時間間隔（秒）。較低的值可提高安全性，但會增加系統活動。若"
"電腦速度較慢，請選擇較大的值。"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->options
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->options
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Classic - Icon and Text"
msgstr "傳統 - 圖示與文字"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->options
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->options
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact - Icon Only"
msgstr "精簡 - 僅圖示"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->description
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->description
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->description
msgid "Type of Display"
msgstr "顯示類型"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->tooltip
msgid ""
"This feature offers the Classic (default) display with icon and text, and "
"compact display (Icon Only)."
msgstr "此功能提供傳統（預設）的圖示加文字顯示，以及精簡（僅圖示）顯示。"

#. 4.2->settings-schema.json->use_symbolic_icons->description
msgid "Use Symbolic Icons"
msgstr "使用符號圖示"

#. 4.2->settings-schema.json->use_symbolic_icons->tooltip
msgid ""
"Select this option if you prefer Symbolic icons instead of Full Color icons."
msgstr "若偏好使用符號圖示而非全彩圖示，請選取此選項。"

#. 4.2->settings-schema.json->useSoundAlert->description
#. 3.8->settings-schema.json->useSoundAlert->description
msgid "Emit an audible alert when VPN shuts down."
msgstr "VPN 中斷時發出聲音警示。"

#. 4.2->settings-schema.json->useSoundAlert->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->useSoundAlert->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to emit an audible alert when VPN shuts "
"down."
msgstr "勾選此選項後，小程式會在 VPN 中斷時發出聲音警示。"

#. 4.2->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->description
#. 3.8->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->description
msgid "Emit this audible alert when this Applet starts, if VPN is down."
msgstr "小程式啟動時，若 VPN 已中斷，則發出此聲音警示。"

#. 4.2->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->tooltip
msgid ""
"Check this if you want to emit this audible alert when this Applet starts, "
"if VPN is down."
msgstr ""
"若希望這個小程式啟動時，在 VPN 已中斷的情況下發出聲音警示，請勾選此選項。"

#. 4.2->settings-schema.json->keybinding->description
#. 3.8->settings-schema.json->keybinding->description
#. 2.8->settings-schema.json->keybinding->description
msgid "Set the keybinding here to activate/deactivate the last used VPN."
msgstr "在此設定啟用/停用上次使用的 VPN 的鍵盤快速鍵。"

#. 4.2->settings-schema.json->manageClients->description
#. 3.8->settings-schema.json->manageClients->description
msgid "Manage VPN-related Apps"
msgstr "管理 VPN 相關應用程式"

#. 4.2->settings-schema.json->manageClients->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->manageClients->tooltip
msgid ""
"This option allows this applet to manage the VPN-related applications you "
"listed above."
msgstr "此選項允許小程式管理在上方所列出的 VPN 相關應用程式。"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->description
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->description
msgid "Managed applications"
msgstr "受管理的應用程式"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->tooltip
msgid ""
"Name: What you want.\n"
"Command: The command to run the application, without its path.\n"
"Restart: Set to TRUE if you want to restart this application as soon as the "
"VPN link becomes active again.\n"
"Shutdown: Set to TRUE if you want to close the application as soon as the "
"VPN link is stopped.\n"
"VPN only: Set to TRUE if you want to quickly stop this application if it is "
"started while the VPN is idle."
msgstr ""
"名稱：可自訂。\n"
"指令：執行應用程式的指令（不含路徑）。\n"
"重啟：設為 TRUE 可在 VPN 連線恢復時立即重啟此應用程式。\n"
"關閉：設為 TRUE 可在 VPN 連線中止時立即關閉此應用程式。\n"
"僅限 VPN：設為 TRUE 可在 VPN 閒置時若此應用程式被啟動則立即將其關閉。"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Command"
msgstr "指令"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Shut down"
msgstr "關閉"

#. 4.2->settings-schema.json->clientsList->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "VPN only"
msgstr "僅限 VPN"

#. 4.2->settings-schema.json->doLogActivity->description
#. 3.8->settings-schema.json->doLogActivity->description
msgid "Log the VPN status changes and the VPN-related Apps status changes"
msgstr "記錄 VPN 狀態變更和 VPN 相關應用程式狀態變更"

#. 4.2->settings-schema.json->doLogActivity->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->doLogActivity->tooltip
msgid ""
"This option allows this applet to log the VPN status changes and the VPN-"
"related applications status changes.\n"
"You will can display the log file to make diagnostics."
msgstr ""
"此選項允許小程式記錄 VPN 狀態變更和 VPN 相關應用程式狀態變更。\n"
"您可以顯示記錄檔案以進行診斷。"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "4"
msgstr "4"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "6"
msgstr "6"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "7"
msgstr "7"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "8"
msgstr "8"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "9"
msgstr "9"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "45"
msgstr "45"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "60"
msgstr "60"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->options
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "90"
msgstr "90"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->description
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->description
msgid "Lifetime (days)"
msgstr "保留天數"

#. 4.2->settings-schema.json->logLifetime->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->logLifetime->tooltip
msgid "Lifetime of a record in the log file, in days."
msgstr "記錄檔中單筆記錄的保留天數。"

#. 2.8->settings-schema.json->section4->title
msgid "Transmission"
msgstr "Transmission"

#. 2.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "顯示重新整理間隔："

#. 2.8->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to change the refresh interval - use "
"a slow refresh (ie high value) if you have a slow machine."
msgstr ""
"調高或調低此數值可變更重新整理間隔；若電腦效能較慢，請使用較慢的重新整理頻率"
"（即較高的值）。"

#. 2.8->settings-schema.json->useSoundAlert->description
msgid "Emit a sound alert when VPN shuts down."
msgstr "VPN 中斷時發出聲音警示。"

#. 2.8->settings-schema.json->useSoundAlert->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to emit a sound alert when VPN shuts down."
msgstr "勾選此選項後，小程式會在 VPN 中斷時發出聲音警示。"

#. 2.8->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->description
msgid "Emit this sound alert when this Applet starts, if VPN is down."
msgstr "這個小程式啟動時，若 VPN 已中斷，則發出此聲音警示。"

#. 2.8->settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->tooltip
msgid ""
"Check this if you want to emit this sound alert when this Applet starts, if "
"VPN is down."
msgstr ""
"若希望這個小程式啟動時，在 VPN 已中斷的情況下發出聲音警示，請勾選此選項。"

#. 2.8->settings-schema.json->stopTransmission->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to shut down Transmission (if it's running) "
"as soon as VPN falls."
msgstr "勾選此選項後，小程式會在 VPN 中斷時立即關閉執行中的 Transmission。"

#. 2.8->settings-schema.json->restartTransmission->tooltip
msgid ""
"Checking this allows this applet to restart Transmission (if it was stopped "
"by this applet) as soon as VPN restarts."
msgstr ""
"勾選此選項後，若 Transmission 是由這個小程式停止的，則會在 VPN 重啟時自動重新"
"啟動 Transmission。"
